［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（105）

傳心導師真係完美表演左「駁5到」呢個情感

我見你地話同貓貓講嘢
先記得talking tom係乜
唔係十世前嘅產物黎咩

可能傳左去一隻同名既龜到

HIHI

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！(2)
[url]
[/url]
有條傻鳩話俾人屈又唔肯俾證據俾人撚緊

克兒快啲攬住你啲神獸感應下

想問啲 cap 圖點黎，係咪有人假扮招募？

你唔眼瞓架咩？又話瞓得個三個鐘？

特登開隻新account平反 會唔會佢就係華哥

好蠢呀你

波台狗開乜都俾會俾人起返出黎啦

唔通係我地今日講個個油頭毒毒

(3)第2頁就有花生 有個輻射巴打想反咬撚狗王

5個都唔同答案

又係美人計

樓主正傻HI 咁樣好好玩

有水咪愛國啦 1000蚊

班愛国既 得一個搭朋友見過 仲要只係say過一句hello

陰公, d傳心課程幾千蚊
條友有成個hall既信徒

條片笑到肚痛

我老母睇左30秒就問我隻龜係咪假架

［突發］屋企發現巨大神獸

點解我屋企冇

嘩

咁Q大隻.

我屋企果條係粉紅色波點
有少少核突

我屋企冇呀

你老母識傳心

咁肥

我地笑咗成個下晝 佢地依加先回帶

其實有無得報海關

龍門任佢擺

點解性交轉運犯法，動物傳心合法

自己養，之後放生

下星期一打風

應該搵個導師同佢d所謂徒弟分開傳心，睇下答案係咪一樣

夜晚掛 凌晨落
橫風橫雨番工

發唔發覺掛八號都要返工既人好低賤
我就係

渣GA CHING

唔好打風啦，只會横風横雨

打風要落SITE 就真係陰公.

唔知uncle今鋪影唔影到風眼

返返工掛我又要俾人屌架啦

[突發] I S A C 動 物 傳 心 課 程 回 應 新 聞 刺 針 ! !
[url]
[/url]
蓆已割

我星期二先返台灣

但你係室內

返台灣 台妹露茜？

咁性交轉運應該都ok

其實倫敦金有冇犯法

pccw個上網真係好撚廢 一係斷線上唔到幾個鐘 一係慢到出汁

HKBN BB100 好開心.

same here網上爬

你退半步的動作認真的嗎

突然好想食車仔麵

去食啦

早晨..
日日訓醒都回唔到氣咁

無人...今日

肛門有萬馬奔騰感覺
都係射波休息穩陣d

咁多人都話無人？

早晨，有人
今日lunch time去拎P牌

順便去買車

你個男人呀
你又男人我又男人
點解我無車

搖控車都要掛P牌

因為佢有錢

佢有既係錢，而你有的是寂寞

早晨

早啊
好撚悶

啱啱起身

都未坐低就嗌悶

睇中左窮撚車mazada 3

牙仔痛

好耐冇見，hr絲打

我呢幾日都有上水

我睇岩lexus is200t f sports

幾時去處理d智慧齒

今日放4點

屌 原來今日唔記得帶員工證

帶拖鞋返工真好。。。可以鬆下隻腳

今日返工 ? 仲有冇燒 ?

落黎我借張temp卡你用啦

消防巴打係觀塘區？？

佢好似好幾個post都冇入黎啦喎

返錯工入唔入得？

點樣返錯工
本身冇你更返左去?

返錯工

佢意思應該係揾錯工。返錯工

姐係點
我閱讀理解fail

等睇俾人小屌

點小屌法 ? 大屌得唔得 ?

真心定假膠
我分唔到呀

Why not both
真心膠

好悶, 都係搵啲野做下~

無我更

溝下女

個魚蛋少年團好好笑

返到去大家你眼望我眼
多左個

返屋企定點呀咁?
本身做咩嫁

已被小屌
大姐印野冇人refill墨同紙

阿蛆聽完即刻urge我為人民服務
我真係賤過袋底泥

HR包換墨架

下唔係邊個要印個時冇就邊個換嫁咩
最多問admin姐姐啲墨放邊咋喎

我都試過，之後夾硬返，第二日放假

狙擊一分鐘

佢地拆穿咗個樣好好笑

返屋企搭地鐵都搭錯綫
最後搭巴士成個鐘先返到屋企

「我尋日唔係叫左你換架咩 」
哦 咁換囉。

咁返屋企訓啦

比我安安全全渡過今日

係囉.

有乜開心得過咁
以為要返工，點知唔洗返

尋晚4點訓, 好攰呀

早安地球人

點解咁夜訓

幾歲呀巴打, 仲可以4點訓?

請善用起底功能

又便秘？

爛袋一唔係度你就出現

好健康

有得填form加鐵仔wtsapp

你平時好唔安全？

扮工好冇人生意義

佢聽日去台灣喇 好似係

做咩啫你

我番programmer好似番去掛機咁

屌

唔洗你做仲想點?

糖兒今日有冇遲到？

靚囡遲到is ok

我都係IT狗呀

好想快D星期六

外國煲大左的景點，有邊d?

救命

巨石陣都算既話其實好多景點都係咁架喎

開始有撚樣話人地去旅行去得少, 見識少 云云.

聖家堂都俾人屌

冇啊

換咗鬧鐘做槍聲
一響即刻嚇到醒

A仔有冇去Hallstatt 影wallpaper

你唔岩睇既話好多野你去到都會好似巨石陣咁 "哦~原來咁咋"

有呀

不過我留左3日, 3日都暴雨

真係換槍聲

執左笠無晒upload左個d相
Hallstatt例景呢D公廁就唔貼啦

叻叻

今朝搭巴士坐我後面個男人係咁用隻腳踢我張櫈，訓訓下要調位

邊度黎

上黎公司求婚係咩玩法

Hallstatt

有無答應

但條女返晏喎

兩樣都唔到

條女都未返工....
條仔係度同札花
成班係度影花whatsapp俾條女
屌我笑到仆街

原來成日攪到office廁所臭哂個個人係你

相呢

呢d方法都係想焗個女既應承

btw 都幾on9
條女收到whatsapp "喂, 有人上公司同你求婚呀"
俾著係我應該請SL

我行過去影會俾人話我好酸
不了
不過佢地開緊盤札花要幾錢

佢晏晝1點返黎呀
等睇呀!!!!!!!

屌你而家10點半咋喎, 條仔要係OFFICE俾你地笑到1點呀

連條女返幾點都唔知，證明有幾關心對方

條仔咁早入球下半場踢條毛咩識唔識波架

未入過黎，但好想搵個地方呻下返工啲野

叫左佢去食野啦
有人勁大聲嗌:你條女1點先返工呀
不得了笑到我痴線

好樣衰

come, we 24 hours open

7仔

如果於b公司有單身女審就仆街鳥

其實佢彈上OFFICE求婚都係想俾驚喜
而家通晒天啦, 咁多時間不如搭車去條女屋企樓下等算啦, 仲要留係OFFICE等你地笑

come on

冇晒驚喜

好柒呀

有啦有啦
班友酸到癲
有個男同事係咁嗌:ph值瘋狂跌緊啦
我忍笑忍到傻呀

講丫

唔驚喜囉 而家仲興焗人應承咩
諗起都打冷震

但男朋友咁柒, 條女分分鐘唔答應啦

屌你老味我點做野呀
忍到忍到傻呀

我覺得條女應該搵定工

條仔靚唔靚, 你走埋去拎起扎花講I DO啦

明顯唔知條女返1點

因乜事條仔堅持要係公司求婚, 都柒左好心換個地點啦

平時條女同佢講返9點

唔答應會唔會仲柒？第二日返工肯定一大堆人問

佢返shift嫁
一係9點一係1點

突破盲腸

俾我點肯呀
痴線柒到癲喎

換過第二份啦, 柒到唔敢留係公司

佢1點應該會返黎既我估
因為札花係度佢檯面

知唔知拍咗拖幾耐？冇理由唔問清楚1點定9點

做乜鳩呀而家條仔留低扎花自己走左去食野呀
點解要咁堅持係OFFICE等條女求婚啊

話換就換咩

吹緊咩

好有IVE學生上堂示愛，女生傻笑不知所措! 既感覺

係囉, 正常你打算求婚, 前一晚傾電話都扮晒野問下"你聽日返9點定1點呀"
唯一解釋就係條女呃佢

焗佢答應，有啲同事搞下氣氛 "應承佢！應承佢"

可能上晝都係開工呢....

宜家條仔就唔係度
札花仲係度
應該會返黎既

笑死

咁撚柒, 答應又俾人笑, 唔答應又俾人笑, 我一定請SL唔返工

有無咁多客

上晝返ptgf

之前咪睇左PTGF睇早場收400蚊呀

條仔又柒，條女又柒

救命 條仔係咪唔知office乃事非之地

琴日公司就比左今年review結果
100%覺得自己做左傻仔大半年

其實我係一個小小reception
上年11月同team有同事resign左
個同事就坐office入面 當然人工地位都比我高
咁我見有機會 而eam head又問我想唔想試下做入面既野
我就應承左 佢地都話慢慢教我 睇下我o唔ok

咁就已經分派啲野比我做 我就做原本要做既再加少少新野
點知無耐佢地請左個人返黎 就3個大粒既輪流教佢
直頭係想谷佢用最短時間就識晒
其實我知我係無機會架啦 但又唔收返我做緊既新野

好啦 到有結果佢地決定唔升我 要個新人坐入去
點知個新人岩岩pickup晒就決定左quit
佢地又開始同我講 有機會比我 睇下我仲想唔想試
咁我見仲有機會仲試下囉 反正我都係想加多啲人工

到今年3月我正式pickup晒個個同事既所有workload
但就唔調我入去 我要一路做reception一路做入面既野
因為同時間又有一個team head
個段時間係極度唔夠人用 就叫我做住先
遲啲請到人再分返啲野出黎
又話要做多啲野先可以幫我爭取加多啲人工

我見咁既環境 就真係知唔夠人用 咪盡做囉
我隔離個repection 工作量無加
(因為佢一路都唔想做多啲野 所以不停拒絕)
我就要做2個人既workload
點知出到黎結果係 佢加既%仲多過我

打得好長 仲有打錯左team head變eam head
自膠

聽教聽話 小羔羊

原來打錯左好多字

傻豬 你做晒佢d野咪唔使請人囉
你試下遞信會見到新世界

睇你係咪好需要份工, 如果唔係既話寫信resign

agger 呢個情況你遞信就得, 如果佢唔留你既話你更加要走, 由佢死

似你啊

佢地同我review個陣仲話有其他同事讚我做野幾好
又話有客都讚我幾nice
點知結果 只係加左$600比我

其實條仔要好有自信先會上OFFICE求婚囉, 上得去即係話俾全公司知我係佢男朋友, 唔夠好既話只會令自己條女以後返工俾人笑, 而家搞到咁柒, 條女真係飛左佢算啦

咪係
係佢面前攏下樣
等佢知錯
加番你多D都好

因為我真係有比心機去做
佢地想我點我咪盡做
佢地成日都話比機會我比表現自己
只係塞晒啲野比我做
我就做左啦 但結果乜7都無

同意，佢真係賞識你就會留你，睇下佢加唔加到你心目中嘅數，加到就留，但你都係頂到一年左右就會想走。建議你搵第二份工算，你真係做到野嘅，大把人爭住請你

醒下啦, 你而家好寫信resign啦

擺*

係咪啲兵仔搞下氣氛咋？

傻豬黎既...你一個人努力做晒D野, 佢地咪唔駛請人囉
你唔升都可以做晒所以佢, 佢做乜要升你
你遞信兇鳩佢先啦

你係咪表現到你冇咗呢份工唔得呀人地可能睇中你呢點而蝦你

600
10k底 加5%都500啦
600真係有啲削

條仔差佬黎冇記錯
係咪所有差佬都咁on9

於B你一陣記得拍片, 想睇人拒絕既一刻

傻豬，你做咁多野又係得咁多，做少啲又係得咁多，升唔升你都應承咗會做，做乜要升你

我又無咁做 我都係自己做自己野
無話要R啲咩 我本身都係想加多啲人工先應承咋嘛

ive仔

好彩我今日帶左飯
Lunch一度食飯一度睇戲

$600

我隔離個個都唔多 得$700
不過係我就做多左好多野
佢就做返原本要做既野囉

所以我先更加唔開心

你有冇明示或暗示要加人工？

啱啦, 而家出左review, 加咁撚少你咪遞信話俾佢知你不滿囉

認真一問
岩岩出黎做野
其實每年加幾多人工先算正常
如果小職員咁計
前幾個月過左試用期加6%
算多定少?

會笑到噴飯

算好撚多, 過左試用期竟然有人工加

其實呢，呢啲情況就肯定有。
睇下邊個好彩, 邊個唔好彩，
頂唔住咪RESIGN囉.

REVIEW呢啲好閒

我舊公司今年過probat 加500, 幾多BASE都係.

可能本身壓你價，扮晒野話過試用期先加

算係咁啦我今年加人工2.x%

同正苦工差唔多喎

可能本身個價都唔算高
佢加番多D當補償

因為原來佢地要我做咁多野
都係話做多啲就可以加多啲 咁既理由同我講
我review個陣都話想加多過上年 (上年加$1000)
因為真係做多左野
琴日佢都有問我滿唔滿意
我話梗係唔滿意啦

政府4.x %架

咁佢地有咩講? 聽完就算
遞信啦唔駛講咁多, 佢地真係咁撚唔夠人用既就會加返俾你
唔加既話垃圾公司更加唔好留係到

你估份review好重要咩，如果你喺大公司做，你係最低層嘅職員，假設公司限咗最低層加最多5%，就算份review 全部滿分都係得5%

其實都FEEL到差唔多
但過年加5-6%係咪都差唔多

唔知今日多唔多人帶飯
多既話條仔真係好柒嫁

基本上出爾反爾既公司，我都係會頭也不回。

你話唔滿意，咁佢點講？

成班人一路食飯一路睇求婚, CCTVB都拍唔出

細公司另計

細公司有冇得加都成問題啦.

睇下你乜位，普通office就差唔多

我啊head咪話佢都覺得少左啲囉
然後再補句 都ok啦 其他人今年都加得唔多
就只係咁樣 就完左

不過我都決定resign
係之後買左機票去旅行
等佢批埋我個假 我再resign

條仔唔撚係仲會上黎呀嘛

其實你係咪真係咁需要份工?
我覺得你而家應該開始搵定工, 之後唔好再幫佢做咁多, 佢加600你咪做返600蚊既工作量俾佢
快D轉工仲好

有啲好嘅會想留你架

佢咪又係比人揸撚住個袋

就算我resign佢話加返比我
我都唔想再留係到
根本做幾多野 做得幾好都無人睇到

咁你唔好再幫佢做咁多野

果陣我RESIGN, 係人地加我30%叫我過檔, 佢留唔住

唔好留啦，佢都冇心加比你

轉工啦
做到野唔怕搵唔到工喎

留喺度只會愈多野做

傻豬, 咁你而家做返以前工作量啦, 唔好再做多一份
你直接話俾佢知你係唔會再幫佢做多份, 反正你都走

清醒啲，
你只係一個員工。

咪係，做到野大把人請

當你搵到份人工高過佢既話
你會覺得之前留係度係好傻仔

預計年尾加15%

收聲啦你做咩姐

我有15% 就好喇

所以琴日一收到之後我已經開始hea做
準時6點就走人 係office行路都慢過人

預計

原來你都係上黎呻下咋, 你自己已經有答案啦
good luck

去邊旅行呀

個胃抽住抽住咁.. 真係唔想做野.

加唔到咪走

走啦你

唔好回頭就得

因為真係好唔抵
我隔離個同事知我加得少過佢都好驚訝
所以我都唔會再咁蠢

寧願出去換下環境 反正我又唔係要養家
我啊媽都支持我轉工

去台灣咋

今年比過一次信 即加20%

轉不回頭

要比信先加人工

決定左就唔好諗咁多啦, 多D上黎扮工吹水啦
台灣去邊玩呀

點解會留你

我呢到好pk架 就算佢留你加人工
之後都會比啲好難頂既野你跟

Show Blocked User - 怪獸大學男神

本身有加, 但太少

屌鳩佢, 又岩, 今年叫佢加到我35k 先.

ptgf

唔知 老闆即搵我入房, 話加20%唔好走

新人黎報個到先
開始返工冇耐冇野做

intern定fg呀

唔洗對公司咁好 返工一定為錢架啦, 鬼有感情可言咩

去台北咋 玩4日 輕鬆下

我都好想去旅行

我年尾去

緊係.

無老鍋

又集體欺凌

FG, 做IT狗

我都係IT狗啊

返左幾年工都係見過一次比信即日走 好型

條仔好慘

我見過即炒即執野.

其實我都係

9月中去台北 10月中去首爾
琴日一睇完個review 即卡遞假紙

我呢邊無, 降職就見過

泡菜就不了

我都有見過

補一個月糧喎, 發發發

a仔
我諗住收部2手算
想買多枝鏡/去多個旅行

it狗係咪好炙手
bbq真係乞米

2手乜野呀

降職都唔走

係啊, 不過好多用完即棄

降左咪HEA做囉, 條友都就退休

點捱到1點呀

去得好密

首爾好悶
泡嘢又唔啱我口味

可能80d掛
冇乜錢啊

其實IT狗算高人工, FG黎計
不過好易俾人炒

有能力咪好pay

要行開下香港呢個鬼地方

私人公司IT狗呀?

老闆

其實我買左機票之後 都唔知去到有咩做

一度行一度影係咁上下啦
唔好要求咁多

啱啦

歪？
Project完咗就88？

好難開口

我係老闆就唔使俾人點去換紙墨啦

你睇下HSBC同CX咪知
每年都炒, CUT COST第一堆就係CUT IT狗

好似冇99支？

D人好似換哂名咁

點解會就咁放左係到?

我冇

得你改左名咋

家族生意

我簽agent, exxx

警犬IQ係咁上下架啦

我又黎啦
朝早同老細傾下電話
呢家係度鳩禁電腦

其實仲有好多野做
14號開會 仲未準備議程
文件上既野仲有一堆未完成

但係我就係想hea
(其實我係有心冇力)

xdps呀

同事放嫁
條女又唔係公司咁可以放邊

secondment

唔知呀冇細心睇
啲同事話好似有姐

點解男朋友唔拎走
姐係一陣上返黎 入黎拎左先再求啊?

真係好柒, 唔知條仔諗緊咩, 一大早去拎花, 上到黎自己條女唔係到

project特別係啦,
對公司黎講少幾個IT唔影響運作,
但d剩低 IT狗做到傻

諗下都覺得柒呀

你影到咁，睇落好細

ive仔係咁上下如果條女唔應承會點好想睇

sorry囉
打得j多

戒啦

痴線你唔係覺得會應承掛

做得晒咪慢慢拖

痴線你唔係覺得會唔應承嘛 咁撚多人睇住
有咩咪後再講啦

ON撚9全世界都知男朋友咁柒, 分開啦仲結婚

俾我就去條女樓下等佢返工好過

我覺得唔應承仲柒，表面應承但返屋企要條仔跪玻璃

其實我唔係想拖
係唔夠集中力

但真係一啲都唔驚喜 唔開心架喎
點解佢上黎唔問多次先

真係好難應承得落

答案只有一個, 就係條女呃鳩佢返9點

騎虎難下啊A豬

唔應承嘅話，條女都柒喎世紀難題

你覺得而家條女唔柒?

如果男係靚仔, 個女仔咪 好有心思呀.
如果樣衰, 個女仔 搞咁多野做乜鬼

嘩 到底邊個先係受害者

個女仔唔大嫁
今年fg嫁咋

有錢都不了, 太7

fg

有錢咁易睇架咩

fg就結婚班憤怒的中女實玩死佢

咁唔會答應啦, 而家先fg, 大把機會
男朋友咁柒索性分手啦

睇個女仔係乖乖女定咩啦,可能個女仔好"林"呢

乖乖女都會覺得未玩夠 未試夠既

有班結左婚既咪開心囉
未結婚個啲就靜到乜咁

乖乖女唔等於要揀個柒既老公囉

你試下今日同佢地去食lunch丫

hi

柒，但唔應承仲柒

你而家應承左, 第二日D同事咪追問你幾時擺酒請飲, 到時你唔結仲柒啊

成個POST都係柒字

係咪條仔feel到條女，所以用求婚黎食住條女

男人做野好多時都衰衝動

其實一出黎做野 好多時都會換男女朋友

講到你都試過咁

乖乖女就唔會呃條仔返9點啦

今日食雲桂香

一陣8下先
點解你男朋友會10點幾貢上黎

好心佢改去條女樓下求婚啦, 何苦堅持要留係OFFICE呢

應承咗點會咁快傾擺酒呀

可能大家都好細個

係，諗清楚先好做，特別係office

你地好忙咁喔

唔好咁衰啦

之後隔幾日就俾人追住問當恥笑你咁啦
"喂~你幾時擺酒呀~記得請我地喎", 肯定每隔一排就LOOP幾次

係，忙緊hea

走左都要不時傾返起啊 office呢家野

今日追post追死我...仲追緊

hoho係邊區返工

所以唔好留咁耐，快啲轉工

走咗就唔好聯絡啦

一陣1點有好戲睇

港島你呢

你換左幾多個

我都由唔開心 等緊睇戲

毒撚TST 好lonely

唔好啦 同佢叫做有啲計傾嫁

高級人士先係港島返工

唔洗過海好幸福

唔開心？

你同佢都唔方好朋友啦, 咁既野你都問得出

人地要結婚喇，仲傾乜呀，冇機會喇你

一個

我悶緊，不過又差唔多放飯了

港島返清潔工

都好高級

放工無同任何一個同事有聯絡, 是否悲哀

同事熟得去邊
只係住附近又差唔多大咪叫做多啲計傾下咁囉

你新人定改咗名

sor 我返工時都無同任何一個同事有聯絡

多撚謝

係啊 返工人工啲野
不過依家算啦 都係9hea下
等到去埋旅行就閃人

我都係

毒__

聯絡做咩?約炮?

我返緊呢份都係咁，悶d囉

得罪你呀？ 又踩

其實係我不讀不回

你決定咗resign就唔好唔開心，冇必要為咗呢間公司而影響自己心情

毒到

新人，多多指教

不了, 有女朋友

返緊工？

show blocked user - 怪獸大學男神

返工都有幾句閒計吹下

單身女審真係好可怕

都係 依家都睇開左
準備一陣睇戲食花生

怪獸每句都傷害緊單身狗1min

歡迎

單身狗不可怕, 可怕是你是單身狗

12點啦, 條仔返左黎準備未呀

你終於上水喇

我直接俾佢重擊點計
今朝受左好多傷害

要求拍片直播

仲柒唔夠咩

死開啦你

收聲呀

入閘啦喂

邊句

係呀，等緊食飯
你呢？食幾點

fd? 集體欺凌

J post sin

唔通等條女返左黎先呀

等睇直播呀

無知一問，條仔點解入到公司？

好殘忍

在場人士仲未出現, 可能食緊大花生

未呀 每次有人禁鐘
我都好緊張點解
但我唔敢拍片呀

我係想問你返緊咩工
我食1230

admin姐姐開門咪得囉
今日老細都唔係度

糖兒，我唔會咁樣同你求婚架，你放心

你唔拍大把同事拍啦, 怕咩喎一齊埋去拍啦

平時打j睇咁多片，而家拍返一條都話驚

分分鐘連登今晚有post

如果老細喺度會點？

如果我公司生活都咁精彩就好啦

唔係糖兒同你求婚咩 點解角色交換左

糖兒唔係女咩？

仔黎 屌

goaaaallllllllllllllllll

點解我印象中佢係女

終於

你換唔到咩

我見到 我係咪快追完啦

瞓撚醒？

你地邊句先係真

等於上左U好多都會換男女朋友一樣
因為係個世界轉左 太多新奇有趣既野啦

點解我追完你都未追完 我已經由第七頁開始追

唔洗追啦，1點有得睇

約打機

我地句句都真喎

你返屋企打飛機啦

我地都未一齊就談婚論嫁

走啦

佢冇飛機打

thx for sharing

點解hoho唔肯接受現實

我冇得換

閃婚

由尋晚訓著 到今朝返到公司再訓都壓住隻手 好痺

斷咗？

咩現實？

去廁所望咗眼
好似唔係

老細番左黎
無得睇live

哈哈哈

我都係1230

做倉

點解我印象中係女

好橙
於b做錯乜得罪hoho

忙唔忙？

when
但我冇樓

間唔中有野做，同埋的係由第一頁開始

於B得到稀有物品 1min 就俾HoHo針對

佢影到張相好濛

有公屋is ok

暫時唔忙，所以吹下水

你又做咩？

我印象中都係
可惜...

連公屋都冇

世事無絕對既, 我都識好多pair keep得好好

唉我都唔想嫁

你針對我先架

返黎探班~~~

港島清潔工

我都冇

仲有半個鐘先放飯

就係你誤導我

腦豆

你又知？

爸b

戒j啦

有咩反~

又準備返工 返埋今日先放一日

又關我事?

囝囝~

屌，我信邊個好

信你自己

我都以為糖兒係女

一齊訓街

好好笑？

hihi~~ 你好蠢呀~

打交打交

我當初以為你仔

係

番埋今日 我仲有4日呀

清潔應該唔會好忙，好唔好做？

係囉，你比邊個誤導？

麻醉讓我被你濫用了我的好

其實糖兒真係女

差唔多啦，餓唔餓呀？

林鄭月俄J圖 （16p)

打你個頭 我既於b亂俾人打架咩

講笑，我做文員

加油 一個星期好快過

收到風糖er係泡菜男團type靚仔

一分鐘

於b

哈哈

繼續吹

唔驚 扔隻甲由過去解決佢地啦

有冇人理過me感受

點樣先可以令自己多d話題呢
唔想咁悶

做啲嘢證明你真身

去多d旅行

做多啲傻仔嘢自然有人理你

下又關我事
我到底講過啲咩

喂, 12點半啦喎

要點證明

冇錢冇假
我返6日 星期日通常係屋企訓
好少出街 係香港冇乜朋友

係公司扮演緊呢個角色

C9公司 不外乎taobao 旅行 教仔經同煲劇
利申係個group日撚日睇住佢地taobao 講旅行 煲劇

仲未夠鐘返工

真, 佢自爆成日比人問拎電話

同唔同人要留意唔同野架啵,
最簡單咪新聞, 旅遊, 一定吹到水

我最中意同呢啲人玩

條仔唔駛早D返去準備架

但太誇張又會覺得煩

嘩~ 好煩啫~

準備咩

琴日食飯聽佢地講中國果隻咩咩艦
心諗 成班C9

陣間阿姐晏晝返左黎

冇人黎呀
女仔未返工呀

腳

腳....

你都係講咋清 我個個公司grp黎

條仔唔係遲過條女上黎掛

u bintai?

又唔特別去誇張
久唔久做一做on9野出黎

講下笑又一日 , 有D人唔玩得真係朋友都唔想做, 好驚引爆

如果遲過條女真係柒到核爆
返黎同條女SAY HI之後去佢個位拎返札花再求

唔明點解要去睇 仲要特登去睇

好橙
我好人d
係咁二回下你啦

好中意打開佢地心飛

真係未有人黎

唔講得笑果d 咪hi bye friend囉 hi 早晨 bye 聽日見
講得笑果d咪吹多d

仆街於b

幽默好過ON9/傻仔
雖然只差一線 好難定義

姐係收兵

我唔驚甲由

好想知result

你就仆街 唔準話於B

唔好鬧佢啦
佢好會喊架

我公司望住個海 有條友話 隻船走啦 跟住影相喎
哇 我頂唔順

到底有無花生食架

你囉 扮女人又關我事

靚仔=幽默
樣衰=傻仔

條仔會唔會唔記得左

等下啦
1230姐

其實我係差人

公司冇人做呢個角色 成間公司都冇氣氛啦
我年紀最細 唔介意on9下

唔好太刻意就得

你做唔做我隻兵

憑咩

睇過~~~

其實呢...姆姆係仔定女...

見工都要早半個鐘啦

夠鐘食飯

你話呢

中年女審

呢個係真係好難估 估唔到好正常

有時mean都可以好搞笑
不過會唔小心得罪左好多人

打交啦你地

當初我都係公司最細 但原來大把人on9過我

仲有半個鐘啊
仲要冇食早餐

娘娘有乜吩咐

我唔知啊 但係如果佢係女 我當左佢係仔

？ ？ ？ ？

女神糖

糖糖

你唔覺佢好粗魯咩 ?

清 咸豐年前ge事又拎出黎回味?

我上年都仲係最細
依家有intern 就唔係嚕

btw 我啊head講野都好on9
成日都唔想理佢 有時會假笑
希望打發佢走

我可以打開你地心飛

點解會有人對我性別產生疑問

影腳

唔好問，冇人會講真話

yes

我覺得所有紅名既都粗魯過我

唔係嗌你丫~ 我唔要睇你下面

我可以打7你

手ok

信自己

糖糖都入埋黎

我講on9嘢 我啲細會鬧我

點解唔食早餐？

影69咪得

咁我呢

我覺得係女

你最溫柔

有細跟出跟入

放lunch啊嘛

樂意接受挑戰

唔講咁多, 怪獸最溫柔

琴晚飲到wing wing地
起身沖完涼就跑返公司

都得

因為 我真係當左你係仔，同你講野我好粗魯

讓我1隻手1隻腳

啱啱先話打7我

食到女未

點鬧法先

柔術呀清

咁講啦, 有冇絲打單身可以考慮下我

娘娘~~ 唔好理佢地喇~ 幫你著番對拖先~~~

佢日換三條女

扮乜春呀你

又問 係咪串

無人想知 7少陣啦
不過同事如朋友

靚唔靚架對拖

佢頂唔頂得順架

串怪獸食得多女 ho ball rrr 女神糖

欺凌

？關心下你食女近況啊咁耐冇見

3秒一次

我都想知~~ 你影黎睇下~

溫書啦問

去搵娘娘啦你

講事實姐

講好左唔提

食左

真係辛苦哂

完sem仲溫乜柒書

你係咪真係想搵佢

我係男人

你似又想玩我

食完過比我ok？我執二攤都冇問題

升唔升到班

係定唔係

今日派到第一志願中學好開心

落去洗臉先 睇野仲要飄下飄下好慢 未訓醒咁

不了, 私有

hi~~ 糖糖你好~~~

呢位絲都係咁粗魯~

唔係你果對咩

叫左你唔好打咁多丁

Errrr我今日冇帶狗糧出黎。。。你唔介意嗎？

一陣食飽D

我第二志願 高雷中學

我搵囉
我實搵到既

真定假

你自己對人字拖啊~

第二志願

派到香城中學

好過我公司 無咩人同我講野
老細同同事都平均40UP
真心有少少代溝
有個類似同事既物體又成日陰陰濕濕
真心做得好灰
但人工同工作距離又唔差

唔介意~~ 我唔會拎你啲野食架~

笑咩, 出黎隻秋

鬼故?

真, 我178cm

普通人字拖，之前去水上樂園比人偷拖鞋囉痴線，被逼係入面買番對
著到依家

聽日比返double 你

同我個database 資料有出入喎~

不了，你班女兵會溶左我

Master joe?

影腳唔該

屌, 禁入林鄭J圖post冇圖睇我好唔開心

你返學唔洗做功課，全部請槍

可能我坐reception掛
啲人有時會想偷懶就走黎傾計
所以我成日都八到幾多料

其實返工又唔係話識朋友既
返工都係為錢姐
雖然我都想識多個朋友

妖~~~ 比人捷足先登~

大個仔唔睇兒童節目喇~

直播生仔都叫兒童節目 ？

蝕飯~

最多咪幾打

佢就唔驚我有香港腳？？？？死變態 對拖又普通又貴，唔開心，但我要著番夠皮

小雲寶寶？

又唔係直播屌西

小由啊屌

我有睇佢啲j圖啊

but
我都想開台，咁好搵

而家谷住谷住好辛苦

Big big channel

小雲我都有睇

夾條線出黎就有好多台仔比錢

你有冇佢咁淫賤先

每天都j

你有冇線呀

都話你地冇句真

頭先個親戚打黎煩住哂

糖兒下面有呀

前列腺？

畫上去

一線糖

死得未

佢開台果陣都好正常嫁 唔淫唔賤

我醒了 我醒了 把燈打開

仲未辭..？

小雲鮑鮑都好睇

1點啦 花生呢!!!!

花生呢

終於食飯

留係公司多3個鐘就方加

去緊長沙灣拎P牌
希望唔好咁多人
飯都未食

屌你老母 連talking tom 都有人同佢慶祝生日 我連talking tom 都不如

幾時生日阿你

條女返左黎
條仔冇影
條女表示乜鳩都唔知

完？

午餐又食頹麵

玩撚猿

男主角都唔係到
偷聽緊佢同啲同事講乜

無下文啦

識食，腸仔好正

屎

1001

肯定係條女叫左條仔唔好再出現

有時買一包就咁食

其實成碗麵都冇咩 係上面pat唔知咩

我都係啊

佢話佢搵唔到佢男朋友
係咪柒到匿埋左
佢話乜都唔知喎
唔知點解無啦啦有花
然後講左句:on9嫁

放得落肚就算

炸蒜

我食麵包麥皮咋屌9 U

我唔會放屎落肚

隔住個moon都聞到股口氣

食飯啦

咁又唔係屎呀 怪獸

求錯婚

求分呀

我成日覺得叫腸仔好唔抵

如果係濕蒜會

諗唔到食咩 啲姐姐又係咁吹

個女仔話:on9 都冇plan過求乜野婚

食完講嘢

完了嗎 如無意外

最理想係蘿蔔 牛腩 豬腸 通菜 酸齋

矛盾只因深愛著

餐肉

小由Bb

餐肉打邊爐一流

我食竹笙大腸

榴蓮：邊個擺餐肉打邊個
寡不敵眾

做咩

竹笙 豆卜

Yeah h我搵到同類

牛餐肉打邊邊真心正 我推左好多fd試

好眼訓...

毒撚真係恐怖

當烏龍球得唔得

絲打一定好靚女

sorry

我都係推廣果個

榴蓮 vs 老姆 蠢由 打鹿

1打3 gogo

佢可以淥雞子對抗我們

雞子

雞子係咩？蛋蛋？

雞子行尻開
我寧願食牛餐肉

雞蛋蛋

未食過

見到你唔會想試

中學個陣個呀姐拎住碟午餐肉行過黎問我地要唔要新鮮午餐肉 試完就開始打邊邊都食

Sorry

打邊爐去到最後一定要食真打烏冬

烏冬索晒味好正

痴線咁大個胃

愈諗愈肚餓

車仔麵好想食

冇限定 食到邊樣飽就算 多數都係食丸飽
唔洗用筷子

真打真係好撚柒好食
非真打都不了

要公仔麵

Both
好想食啊屌

公仔麵都得

唔鍾意打邊爐 損完筷子又放返落黎

一齊去食

公筷

最煩係要用筷子

好啊好啊

教你用筷子呀

唔用筷子用乜

用撈野個個西撈下撈下咪得

用叉匙

開頭仲會, 食食下個個夾同食又咪同一對

咪係

用個西撈

hahahhah

西咪撈喎 咁撈唔撈好

差d噴麵

用呢隻就ok

我都有用呀頂

我一放低就唔識用筷子

等小妹教大家揸筷子

用返普通就變叮噹囉

叮噹夾法都唔識 一夾兩隻筷子會分開上下

我教你用左手

男人左撇啊

圖4真係有人用到

係呀⋯⋯
可以同右手女女拖住手食飯

於B咪係

我都唔識用

有冇施清揸匙羹隻手指尾會曲起

對我黎講 1-4根本冇分別 我都用唔到

我冇咁誇張囉
圖一姐

圖三

鬧鐘掉到牆後執唔返，13年黎晚晚響！

慘慘豬

係恐怖呀清

林恩最近找來冷氣公司，順便將鬧鐘取出，發現電池雖已被電池水腐蝕，但鬧鐘仍響。

劏房女生入英中

嘩。。。有靈魂架個鐘

間英中band3

個樣..

一個鐘後
個女仔終於搵到佢男朋友
個女仔係咁鬧佢男朋友係度做乜鳩
我feel到佢男朋友係電話隔離應該係死狗

圖一姐

坳到手都斷
腦豆記得教好個女寫字PO屎
唔係真係寫到手斷

麼牙 ok?

用兜兜~

一定係親生 一樣樣

原來瑞士汁雞翼撈丁已經係 $51 , 凍飲 +3

我呢啲5 BAND制, BAND4尾既中中學生表示又有乜好怕wor.

自己整唔整到個個質素
原材料加埋都唔洗20蚊

我比你教~

唔值得做新聞姐 入band3英中

真係油頭毒撚

同我一樣呀屌

真係食租

淫賤補習班

我教好過 帶妹妹去shopping

咖哩雞飯原材料值幾錢 ?
btw 佢有奶油焗豬, 火腿炒蛋, 3隻龜翼撈丁, 啲瑞士汁 ok ~

計埋飼料 時間

溶爐呀~ 救命呀~ 著火呀~

發唔發覺依家既人好鐘意拎個窮字怨世
住公屋劏房讀到band1 band2=奇蹟
讀唔到=應份 因為屋企冇資源

計埋租
不過有油豬同炒蛋就ok ge
我以為就咁撈丁都收50咁狼死

某程度係事實~

於b拍咗片未？

男主腳深沉喎~

其實我覺得新呢代(i mean 3字頭)老豆老母唔識教
唔夠狠得黎又冇能力用柔和ge方法導小朋友向善
通常嫌煩就塞d機比細路打
搞到d細路膽生毛咁 讀書又成pat屎咁 又冇乜特別才能
好心唔識教就咪生啦

利申 唔識 唔生

佢上咗水喇
原來係烏龍

我都唔識教 所以唔生

你唔生係因為要買 GTR

總括:-

1. 冇家教
2. 公主王子病
3. 自大無能
4. 怨天尤人

女朋友：你唔愛我啦 唔同我生bb 我原本以為我有一個好好既家庭
一家三口 到最後原來都係得你同我

而家先39頁

好多都話自己平時返工搞到冇時間陪小朋友，所以小朋友想要乜即刻比佢

d 思想咁撚古老

呢啲好心就收皮啦 又唔見我老豆老母送咁多野俾我

而家啲女朋友會咁講架咩？

d 00後已經係

係物質($$$) 多左既香港,
家長會選擇將小朋友扔去課托.
佢本來上到6點, 我地要收舖,
"我可唔可以比多1000, 佢係果度至7:30"

好彩

我連女朋友都冇呀

咪係，又唔諗下咁細個唔教，愈大仲難教。小四小五已經機不離手

我等左咁耐, 個求婚咁就完左啦???

細個有本書收下已經好開針

小二就手揸iPhone 6 - 7

連隻狗都帶緊iwatch

而家好少會咁講

咪係...冇左回事咁.

咁就爆post

you have why play me

呢樣就唔好提啦

於B：女方係電話屌緊佢男朋友 咩都未plan 求乜鳩婚

咁都比人鬧

我以為講緊窮人添

慘過食屎 求婚都俾人屌

唔求喇屌

都唔會柒到咁

大師